點解rich brian會咁紅？

又唔靚仔
D歌又唔好聽
On99咁

好似係人都做到佢啲嘢

點解佢會咁紅

因為dat stick 捧紅左佢 88幫佢出左條片好似叫 rappers react to rich brian既dat stick
加上88不嬲主力推joji同佢 所以紅得好快

有風格 唔係個個可以有膽攬住佢個腰包RAP

因為佢有上brian車啲課程
brian車有教佢宣傳自己既技巧

上乜撚野中國有hip hop做導師
奶共死剷
成個88 rising都係trash

We got history

除咗Joji

呢個真

咁其實係咪邊個人都得

好聽wor

其實佢啲歌幾正路呀
係個樣似on9仔啲姐

新歌好正

好聽囉

因為連登仔成日開post講